是日晚餐

.

菜呢？水果又係嘜？

無錢食水果

菜。。。聽日去買

聽日要兩碟，補翻

呃。。。好憎食菜

咁要食多啲水果

無錢，陷入死循環